其實蚊可唔可以傳愛滋？

如題，假設蚊首先釘咗個有愛滋嘅人，然後第二餐釘一個正常人，咁個個正常人會唔會有愛滋？

年經

其實愛滋病毒其實好難係體外生存

有機會 但通常好細

蚊唔會咬有愛滋既人

佢地會sense到
正如你見到舊肉臭左生蟲你都唔會去食

真定假阿

唔會囉 search下都唔做
此話題完結

會既話大家一早中曬啦

蚊都會驚生愛滋呀

講真如果會都幾濕滯

咁蜱呢?
成日都聽過有人畀蜱咬到染病,究竟可唔可以令D病毒人傳人?

寨卡（茲卡）病毒有類似性質

其實點解咁多其實嘅

遲d愛滋同寨卡混合變種就有可能
然後人類滅絕

傻既都知唔會啦
正如你有傷風
咳完唔通又會傳染比隻蚊咩

我都想睇啲蚊咳

會
因為我係因為咁樣而中招

共用針筒感染，愛滋病病毒體外無法生存
真心求教

就係因為共用針筒會所以先諗蚊釘會唔會都得

Rip